財經 20201219 星期六 蘋果日報

財經 20201219 星期六 蘋果日報

中環海濱地 招標期半年
博復蘇免賤賣 估值最高756億

Grand Yoho三房戶撻定 賣家輸160萬

加密幣平台申美上市
Coinbase估值620億 料成重要里程碑

美擴大制裁中資股 恒指跌179點

螞蟻應對監管 互聯網存款產品下架

==========

■中環海濱地皮（紅框示）終於招標，惟招標期長達半年實屬罕見。
9小時前
中環海濱地 招標期半年 博復蘇免賤賣 估值最高756億

■山頂文輝道地段屬市場罕有，目前估值為78億至109億元。
9小時前
山頂地王一拆二收七標書

■裕泰興家族持有的康怡複式樓王，透過賣殼方式以逾2,100萬元售出。
9小時前
裕泰興2,100萬賣康怡樓王

■大日子商場2樓雙號舖，最新以34萬元易手。
9小時前
西環街舖蝕沽55%歷來次傷

■Grand Yoho有三房戶交易終止，買家料蝕10%定金。
9小時前
Grand Yoho三房戶撻定 賣家輸160萬

■海璇新近有一房戶以2.2萬元租出，呎租58元。
9小時前
海璇減價吸客 呎租穿60元

■最大加密貨幣交易平台Coinbase申請在美上市。
路透社
9小時前
加密幣平台申美上市 Coinbase估值620億 料成重要里程碑

■有專家指比特幣等加密貨幣價值難以衡量。
9小時前
比特幣信託ETF受追捧

■恒指昨收報26498點；全日沽空金額約231.38億元，沽空比率13.9%。
9小時前
美擴大制裁中資股 恒指跌179點

■政府昨公佈銀債認購及配發結果，共收到約13.52萬份有效申請。
9小時前
銀債超購1.9倍 長者最多獲14手

9小時前
螞蟻應對監管 互聯網存款產品下架

■華人置業1月初向大股東陳凱韻出售最多80億元債券的交易，已於昨日及限期前完成。
9小時前
甘比向華置買80億債券

■標指昨早段有沽壓，跌11點至3711點。
9小時前
Tesla入標指 美股勢波動

=========

最Hit

5小時前
返工血淚史｜來回塞車五個鐘 工程師跑步返工兩年 觀塘跑返上環當練馬拉松：見人塞紅隧最爽

1小時前
武漢肺炎︱伊院63歲偷走確診男病人仍下落不明 報住旺角花園街198號

一名女子帶來一袋飯盒及一袋相信是日用品給謝鋮浚。
29分鐘前
李偲嫣猝死｜謝鋮浚家中隔離第4日未送檢 女子門口親遞飯盒存風險

2小時前
BrandStory︱自己澳洲自己救 澳超市巨頭平賣龍蝦 抵制中國貨

30分鐘前
黎智英還柙｜肥佬黎赤柱監獄度過最凍一夜 畢明：佢叫大家頂住

由於克魯茲提出反對，《香港人民自由和選擇法案》未能達成一致共識，無法通過並呈交特朗普簽署生效。
8小時前
港版國安法｜共和黨克魯茲反對《香港人民自由和選擇法案》 美參議院闖關失敗

=========